參議院共和黨領袖 McConnell ‏希望 NBA 可以學習香港人

麥康奈爾稱香港人冒風險捍衛人權冀NBA學習這份勇氣
2019-10-09 HKT 04:16

麥康奈爾希望美國NBA可以學習香港人的勇氣，不要放棄價值觀。（美聯社資料圖片）

美國國會參議院共和黨領袖麥康奈爾在社交專頁說，香港人甘願冒著風險，捍衛他們的言論自由、人權及自治權，認為比金錢利益更重要，他希望美國NBA可以學習這一份勇氣，為了香港人堅持的底線，不要放棄價值觀。

參議院民主黨領袖舒默亦在社交專頁說，與爭取民主權利的香港人，及希望發聲支持香港人的美國人，同一陣線，又說無人可以禁止美國人為自由而發聲。

美國前國務卿希拉莉就在社交專頁說，每一位美國人，都有權發聲支持香港的民主與人權。

支豚唔好停

Leader McConnell
@senatemajldr

The people of Hong Kong have risked much more than money to defend their freedom of expression, human rights, and autonomy. I hope the @NBA can learn from that courage and not abandon those values for the sake of their bottom line.

Moscow Mitch

大家快d 幫手入去like / RT下

唔好掛住笑人啦，
而家支豚幫手做勢咪幾好

幫手推

Chuck Schumer
@SenSchumer

No one should implement a gag rule on Americans speaking out for freedom.

I stand with the people of Hong Kong in their pursuit of democratic rights.

I stand with Americans who want to voice their support for the people of Hong Kong.

Unacceptable

Schumer 都講得好好

快d叫Moscow Mitch提民主及人權法上大會啦

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

大家post多啲呢啲twitter link等連登等幫like & retweet

gphone咪講過

黃之鋒：人權民主法案點會七日後就通過，唔好衝出嚟割

D文宣唔係咁講，亂做文宣害死人啊

推多次 bye

推

睇怕要玩大佢
中國又贏

McConnell 可以用參議院多數黨領袖之身份玩死香港民主及人權法。 佢老婆係大陸人,好難搞